公司wtsapp group唔講中秋節快樂會唔會好無禮貌?

定係個個都已讀不回

你估個個都快樂咩

節日放假都要應酬 屌你老母

你做細既話，有人講你先跟住講

已讀不回
本身都毒
唔好扮正常人

個個都講中秋節快樂，唔通個個都中秋節快樂咩

利申：冇講

試下講國慶快樂